誤當便衣女督察為示威者施襲 吊車維修員判100小時社會服務令

去年12月4日有人於土瓜灣一帶堵路，47歲吊車維修員誤認穿黑衫褲的便衣女督察是堵路示威者，於是對其施襲，包括扯口罩及踢大腿，他原被控襲警，早前承認一項普通襲擊交替控罪，今午於九龍城裁判法院被判100小時社會服務令。

辯方形容社會服務令報告正面，被告已知錯，希望法庭可接納感化官建議，判其履行81至160小時社會服務令。嚴舜儀署理主任裁判官考慮過種種因素，相信判100小時社會服務令較為恰當。

47歲男被告黃偉賢（47歲）被控一項襲擊警務人員罪，早前承認一項屬交替控罪的普通襲擊罪，求情稱「誤會警察是堵路的黑衣示威者」，一時衝動下動手，警誡下曾致歉「唔好意思，唔知你哋係警察」。

SOURCE: 頭條

識做啦

識玩

後生咁講會唔會輕判？

下次識做啦

求情稱「誤會警察是堵路的黑衣示威者」，一時衝動下動手

屌你老母咩意思，即係下次見到係真示威者就打得呀？你個冚家產仲要仆街到本身係諗住恰女仔

呢單野證明班狗所講既普通市民會分辨到便衣狗同示威者呢個講法完全係荒謬

即係有警察扮示威者
只要誤當便衣警係示威者來打就可以輕判

講返句唔好意思唔知你哋係警察就無問題

原來藍絲襲警都輕判

你試下係示威者出手，告Q你暴動

「唔好意思，唔知你哋係警察」

「自己人」不是傳說
真係有喬裝示威者

藍絲就輕判

-嚴舜儀署理主任裁判官的意思係打示威者值得嘉許

自己友又情躁高尚

襲警都可以唔使坐
紅官判案果然好有獨特性

點解唔告襲警

醒目，適當時候變身藍絲

睇TG 係話個女狗禁住個女手足,之後條友先去打鳩隻女狗
到底真係藍絲定咩
我唔敢講

咁識玩

點解唔告阻差辦工？

唔好意思，唔知你哋係警察

案情透露，當日土瓜灣一帶有堵路活動。早上7時許，案中被打的女督察身穿便衣，在土瓜灣馬頭圍道及農圃道交界執勤。她在行動曝光後，截查一名年輕女疑犯，其間突感到有人從後推她，回頭望看見是被告。她表露警員身份，但仍遭被告扯面罩，更遭被告踢大腿。其他警員見狀上前拘捕被告，被告警誡下稱：「唔好意思，唔知你哋係差人。」
實情係點
真係唔知

即係認係藍絲判輕D

唔駛知, 唔駛理.
總之有差人扮示威者堵路.

Ok 喎

有線報道話佢係救手足
(0:46)

蘋果就話佢係諗住打手足 點知嗰個係便衣狗

只要一路打人，一路大叫：「替中央行道，止暴制亂打黃曱由」就可以輕判？！

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

原本係告襲警，普通襲擊做交替控罪
佢認咗普通襲擊所以法庭就唔告佢襲警

喂早幾日先有條警犬話「市民憑感覺可識別警員身份」
而家即係點撚樣呀?

其實交替控罪呢樣嘢應該廢除

會

開左個案例
大家之後識玩啦
越黎越荒謬 之後應該後患無窮

咁撚鍾意喬裝丫啦

藍絲又係抵撚死

其實真係睇性質
謀殺同誤殺交替又真係需要
但管有攻擊性武器vs企圖縱火嗰啲真係風馬牛不相及

你唔捉鬼嘅, 啲鬼就捉鳩你拉你坐監
捉鬼嘅, 啲自己人就屌鳩你話你捉鬼

便衣狗明明就有扮自己友堵路
講真人地再暗, 無規矩大撚晒
點防

即係一路打一路嗌死廢青就得還掂唔識分

藍絲打差佬 > 社會服務令

應該要寫明咩罪可以交替咩罪 唔係好似而家咁鳩嚟

屌你老母 紅官以後當狗處理

狗官 同班狗同聲同氣

相信判100小時社會服務令較為恰當。

DLLM

我下次要誤當便衣女警為自己妻子

sure
控罪同法律不嬲寫得愈Specific愈好

膠水喉3個月，法官名呢？？？？？

識玩了

阻差辦工喎

識玩wo

push

可惜港共中意含糊

嚴舜儀

100咋？又幾抵

明啦大家

唔含糊點樣interpret到可以任意打壓人民
呢啲獨裁政府所為嚟

隔離社工舉起個社工證就判左1年, 我屌你老母法治喎

紅官萬歲
Over my dead body

Agger

下次拎刀斬幾十刀先
然後一句支持撐警国安法sorry唔知你係阿蛇
情操高尚

紅官快啲死啦

會送你去小欖

亦証明黑警係condom
俾人打都係判得感化

高招

睇死紅官輕判

拎埋刀去斬讚埋你高尚情操

原本想打A，點知打左B，都係求情理由

私了後可以學佢地咁答

最緊要識玩
呢個係個好好嘅示範

要加大力度投訴嚴舜儀

咁樣之後會唔會有人扮藍打狗

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

下 屌痴撚線

襲警

又係嚴舜儀呢條狗官....

好想同便衣女玩玩了

高尚情操

抵撚死啦入罪 但換轉係手足比人屈老襲肯定重好撚多

一定重好多 暴動都似

似9up 求情理由

Psu

做咩無告非法集結

事實

要同班狗講自己係藍屍

真係痴撚線

TK

無著制服出黎搞事

我地中國人唔打得?

呢個咩垃圾官

我話撚知你咩警咩撚

係中國地方堵路就係犯法

以後識做

屌知唔知imply 緊咩？真係打鳩示威者的話只需100小時服務令呀！

過左海就神仙啦，咩顏色就你地自己諗啦

單野唔明 唔理3721 打左先請 打著狗就話自己藍 打錯人 對唔閪住大佬咁玩

有晒範例
下次扮藍絲就唔洗坐

搞掂吳重儀先啦

香港嘅法律真喺笑話
睇立場 地位 犯法目的高唔高尚 去判

之前唔係話佢唔滿意 去救個女學生咩？

痴撚線

一直都話，冇委任證即係冒警

推呢個入制裁名單

之前有單貼文宣係隻便衣狗背，好似判4個月。

咦

原來當佢暴徒咁打就可以輕判 收到
我生平最撚憎最徒

黑警堵路，冇誤認，冇打錯

官

佢法庭度話係打黑衣示威者就係打黑衣示威者架啦
總之有狗比人打有狗受傷就係朋友

咁識玩呀

誤當便衣男為示威者

鼓勵打示威者

你扮要同黑衣蒙面暴徒(便衣狗)割席, 再打鳩佢地
不過打得唔多先咁判, 打到佢爆血都係重

自己人自己人

下次帶定支那嘅國旗

靜雞雞啦 大家識做

其實同係咪交替控罪無關
就算係獨立檢控都可以話證據不足撤控
正如之前販兵冰案一樣

交替控罪之所以通常認咗一條就會放過你
係因為檢控方本來就無把握告得入較嚴重嗰條控罪
對被告嚟講造就鳩告情況反而多過甩身

Solomon 召喚

屌你老母自己人呀

推

「唔好意思，唔知你哋係警察」
姐係唔係警察就可以任打咁我都做藍屍喇